酒樓有冇邊間唔係藍？

係咪冇黃或美心酒樓？
要同老人家食，不想每星期也美心了。help

識有朋友唔俾佢呀媽食富臨
佢呀媽同我呀媽講唔俾得呀仔知佢食富臨

飲茶呢Part要諗諗

我check咗好多都係藍 好似中冇黃酒樓
而家check緊酒店嗰啲

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

大多酒樓同其基層員工藍到不得了
唔去酒樓